大雨到仆街

點撚樣出去返工呀仆街

男人老狗怕濕

電單車撚全面進場